\chapter*{Agradecimientos}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimientos}

Una vez alcanzado este punto, muchas son las personas con las que sin ellas no
hubiera sido posible llegar. Todas ellas merecen ver reconocido su trabajo.

Gracias a mis padres, a mi hermano y a toda mi familia. Por darme siempre todo
lo que han podido, incluso anteponiendo mis necesidades y mi bienestar al suyo. Por convertirme en una 
persona trabajadora, fuerte y respetuosa. Por enseñarme a vivir. Y por hacerme sentir orgulloso
al echar la vista atrás.

Gracias a Baobab Soluciones al completo. Por convertir mi beca en una experiencia
enorme y darme la oportunidad de realizar este trabajo. Gracias a Lucía. Por su tiempo, por su paciencia 
y por ayudarme en todo momento.

Gracias a la escuela, a todos mis compañeros y a todos mis profesores durante estos años. Por servir de apoyo
y de inspiración.





